year2月入10k,你問我答

自爆唔答

過馬路有無跟燈號過

異形姓咩?

屎眼係咪好鬆？

有冇比我屌過？

有乜咁光鮮呀，讀U講緊隨手都搵到個有daddy出十幾廿萬送去exchange或者拎六位數scholarship嘅人，要自己做嘢搵錢都好打極有限，尤其你唔上唔落，10K

year 1嗰陣試過月入～25K（靠補習），intern都試過above哩個數，唔使走嚟話我葡萄。

我又好奇你返緊學點樣補習可以25k,
summer 我唔洗返學就唔止收10k啦

因為連登標準fg五萬 佢未grad所以25k

Lm

好撚威喎

你開嘅哩個post係人問你答，一條問題都未答就反而想我答有咩門路 ？

非summer，咩門路你自己搵啦，不過收得貴加一對多係其中一條。

一句咁多，無吹水，睇你出post似乎都讀緊U，拓展吓你啲人脈啦，識多啲人甚至識着我你咪知有人甚至搵得多過哩個數，intern有你口中fg價都有

雖然搵10K係唔多，但人地開post 又踩場又曬自己幾巴閉係咩心態，重要用有錢人老豆老母比零用去比 而家講緊樓主自己番PT搵錢

心態就係同樓主講唔好因10K而滿足/覺得飄飄然，真係要搵錢嘅有排佢搵，今日10K就覺得直頭值得開你問我答無乜謂，又學你話齋，返part time根本帶唔到落下一階段，樓主係想一世打死份part time/滿足於現況嘅咁當我無講過，唔係嘅不如留返啲時間搵樣高增值嘅嘢做吓好過。

你問我過往就寧願補少啲習，溫多啲書拎scholarship/join多啲program好過。

同埋拎有錢人老竇老母比零用嚟比有乜問題，你唔去講唔去比，但現實就係日日都比緊，人哋咪拍拍蘿油去UCB/Oxbridge哩啲level嘅大學summer exchange、去Princeton semester visiting都見過，樣樣都要錢，你唔去比唔去講到搵工時你對手cv夾住張Princeton transcript，你係想直接認輸話我無有錢老竇無咁嘅機會，定係讀大學嗰陣做多啲嘢嚟砌贏班友？吓吓避免同人比同前者就無分別。

洗唔洗咁大段文插我 ，我有話係返pt賺返黎咩？同埋我年年都有拎scholarship

唔突出又想人關注

排緊麥當勞, 買幾號餐好？

由「學你話齋」四隻字開始已經唔係插緊你，我又唔係話「學樓主話齋」，唔使咁敏感喎。

我Year1,請問有咩好問?

10K一個月有咩特別

唔係番pt咁係點搵番黎?

點搵

非曬命，但單係Year 3 summer已經揾超過140k

10k都開post

咁又唔駛 又無話你吹水 我夏季都平均3皮8一個月
其實重點係你拎啲例子黎比好無謂 只要唔係世界首富都係無限loop邊個搵幾多幾多 唔通我搵多過你又叫你拓展下人脈咩 樓主覺得夠咪得囉 你係唔抵得佢以為好多好得戚咁唧 但係有乜為？